求指教！：！ 有冇ching做緊nowtv直銷 抵唔抵屌

是咁的 細佬見左份nowtv door knock既直銷，有冇ching分享下經驗咁？

去咗灣仔簽嘢未？

啱做可以好發，唔啱做可以好柒，佣金制度富者愈富貧者愈貧，祝你細佬好運

未 見左HR

重考慮緊 係怕到時開唔撚到單 淨係得底薪

入嚟傾

我識得另一個部門舒服好多又有錢途

咁荀 願聞其詳

揾咗我先啦再講Details